屌你老母做完gym酸痛到仆街 唔撚做了

第一次做gym on9 推左3組胸 40磅 做完之後酸痛左幾日

唔撚會再做

開夠膠post未

冇人想知

你自己按摩下個胸，就冇咁痛啦

肥仔波按完仲痛

利申 160CM 80KG

打飛機最舒服呀屌你

緊係喇

一開始就咁chur jm9...

三組40磅叫chur...